要in份bank compliance intern.....有冇銀行巴打可以救救細佬

咁下面就係D Job Duties 咁樣, 但讀咁多科入面都真係未有一科係講解呢D野講得咁深入...

Assist Compliance Department on reviewing documentation relating to Customer Identification Program process and Risk Assessment of customers.

Assist Compliance Department in processing documentation relating to the performance of due diligence on customers.

Assist Compliance Department to conduct periodic BSA/AML related tests of product/services.

Assist Compliance Department to set up compliance related training program for NYB.

Assist Compliance Department to update compliance policies and procedures.

Assist on other issues and matters as and when assigned by Compliance

如果細佬聽日會聯絡個HR, 做最壞打算就係佢會做個簡短phone interview....有冇高手/銀行巴救救細佬
可以做咩去impress下個HR佬

腸油呀

推呀 救下細佬呀